到底譚仔呢個野有咩用？

個勾放筷子我明
但係個兜仔有乜用？

預你嘔個時裝住

Lur骨用

骨又裝唔晒

唔係放炸醬架咩

炸醬有個碗

我以前見過係放炸醬

放骨又好似唔夠大碗wo

食開三哥冇見過